★覺唔覺十二生肖，全部都係支那人愛吃的食物？

鼠、牛、 虎、兔、龍、蛇、馬、羊、猴、雞、狗、豬

龍 應該以前存在，只是比較好味，又較難飼養被支那人吃光，所以絶種

所以 以前支那人話"食過龍肉未？"

古代支那主要食物

此貼文共有 0 個回應

十二生肖冇屎喎

老實講句
中國人乜都食架啦
乜鬼12生肖

咪打殘體字啦老貓

食馬騮？

佢支那狗嚟

猴腦

鼠？

yes

支那人最鐘意食

田鼠

copy & psate的

冚家炸田鼠

留個老母畀你食

冇食過

老貓有冇食過？

i am not chi na pig

其他人都可以去試
鬼佬都會去試

支那猫

食猴腦睇過好殘忍
放隻猴子入張台度。 岩岩好lock 死哂淨係突條頸同個頭出黎

D 人就咁扑開就生食

和味龍都係龍

no cat year

好似只有支那人食